過咗啦！終於有動力煮飯啦

頹咗好耐 見到屋企咁連落手煮嘅動力都冇
終於今日總算聽到個好消息

所以我都起身煮個飯當係鼓勵下

香港加油！

預料明年

住外國？

係

Well done

香港人！

18區黃藍食店Bot